<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="time">
        <item>секунда</item>
        <item>&#160;секунд</item>
        <item>&#160;секунды</item>
        <item>минуту</item>
        <item>&#160;минут</item>
        <item>&#160;минуты</item>
        <item>час</item>
        <item>&#160;часов</item>
        <item>&#160;часа</item>
        <item>день</item>
        <item>&#160;дней</item>
        <item>&#160;дня</item>
    </string-array>
    <string-array name="cabinet_main">
        <item>Постоянные проблемы с сетью?</item>
        <item>Возможно необходимо воспользоваться VPN</item>
        <item>Восстановить доступ</item>
        <item>к личному кабинету</item>
        <item>Зарегистрироваться</item>
        <item>на Сайте Откровений</item>
        <item>О регистрации</item>
        <item>участников Движения</item>
        <item>Статистика регистрации</item>
        <item>Единомышленников на Сайте</item>
        <item>Статистика</item>
        <item>Ход трансформации внутреннего “Я” Единомышленников</item>
    </string-array>
    <string-array name="cabinet_enter">
        <item>Моя анкета</item>
        <item>Мои Единомышленники</item>
    </string-array>
    <string-array name="search_mode">
        <item>Искать в Посланиях</item>
        <item>Искать в Катренах</item>
        <item>Искать в заголовках</item>
        <item>Искать по всем материалам</item>
        <item>Искать в ссылках / по дате</item>
        <item>Искать в Посланиях и Катренах</item>
        <item>Искать в Книге «Доктрина Создателя»</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_title">
        <item>Добро пожаловать!</item>
        <item>Обратная связь</item>
        <item>Политика конфиденциальности</item>
        <item>Подсказки</item>
        <item>О навигации</item>
        <item>О «шапке»</item>
        <item>Как скачать всё?</item>
        <item>Значение значков</item>
        <item>Автоматическое обновление</item>
        <item>Время до Посыла</item>
        <item>О проблемах с сетью</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_content">
        <item>Это приложение является неофициальным клиентом к сайту «Благая Весть» (и к зеркалам сайта). Приложение скачивает материалы сайта на ваше устройство, и в дальнейшем их можно будет изучать без доступа к интернету. С другой стороны, они могут устареть, но есть кнопка/команда «Обновить».
\nМатериалы предоставляются без какого-либо смыслового изменения, и я, разработчик приложения, за их содержание ответственности не несу.\n\n
Об проблемах и предложениях писать мне на почту («Обратная связь»-«Написать разработчику»).\nЮрий Тихомиров</item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item>На смартфонах и планшетах (в портретной ориентации) есть нижняя панель с быстрым доступным к некоторым разделам, самая левая кнопка откроет полное меню.\n\n
На этой левой кнопке нижней панели может быть цифра, отображающая количество непрочитанных материалов. В таком случае долгим нажатием по ней откроется раздел «Новое».\n\n
На экране чтения нижняя панель имеет следующие пункты: меню опций, поделиться, добавить в закладки, поиск по странице, обновить страницу. Опции: убрать кнопку прокрутки, свернуть «шапку», автоматический возврат панелей при прокрутке наверх, сменить оформление на темное, сбросить масштаб.\n\n
Долгое нажатие по элементу в списке:\nВ разделах «Сводка», «Книга», «Поиск», «Журнал» – добавить в закладки.\nВ «Закладках» – начать редактирование.
</item>
        <item>Наверху экрана есть «шапка», которая при прокрутке вниз сворачивается. В развернутом состоянии, на самом наверху, есть надпись «Слова Создателя». Нажмите на неё, чтобы открыть цитату, которая загружается с сайта при запуске приложения не чаще, чем раз в 3 часа. Если нажать на свободное место, то откроется сайт.\n\n
На планшетах в альбомной ориентации «шапка» не сворачивается, а слева внизу имеет кнопку «звёздочка» – по нажатию по ней откроется текст Посыла.
</item>
        <item>Когда на круглой кнопке (внизу справа) изображена звёздочка, нажмите на неё и выберите пункт «Скачать все материалы».</item>
        <item>Вы можете встретить следующие значки:\n
&#160;- звёздочка – открыть меню действий;\n
&#160;- стрелки по кругу – обновить текущий список;\n
&#160;- урна – очистить список;\n
&#160;- галочка – ОК, применить, добавить, войти;\n
&#160;- стрелка направо из приоткрытой двери – выйти из кабинета;\n
&#160;- шестеренка – открыть параметры.</item>
        <item>Разделы «Сводка», «Объявления» и «Календарь» при открытии раз в 3 часа будут автоматически перезагружаться (обновляться), конечно, если будет доступен интернет. Статьи (например, текст Посыла) – раз в месяц.</item>
        <item>Если нажать на надпись «До Посыла…» в «шапке», то откроется страница «О времени Посыла».\n
В настройках есть опция, которая перемещает надпись в нижний левый угол экрана. В таком случае надпись отобразится лишь тогда, когда до Посыла осталось менее 3 часов, а при нажатии на неё, она временно скроется.
</item>
        <item>Помимо плохого подключения к интернету, есть две причины этих проблем.\n\n
Первая – ваш провайдер блокирует сайты в выбранном домене. В этом случае зайдите в «Настройки»-«Основное» и включите или выключите использование зеркала в домене .COM. Или воспользуйтесь VPN.\n\n
Вторая – изменился адрес, с которого загружается информация. В этом случае сразу или через некоторое время список адресов обновится, и проблема пропадёт – дополнительных действий с вашей стороны делать не нужно. Единственное, покидая приложение лучше нажимайте «Назад», пока оно не закроется.
            Если ваш провайдер интернета блокирует адреса с домена .RU может потребоваться включение VPN перед запуском приложения. Если в течение суток всё ещё продолжает писать о проблемах, то напишите на почту, по кнопке в «Обратной связи».</item>
    </string-array>
    <string-array name="feedback">
        <item>Написать разработчику</item>
        <item>Приложение в Google Play</item>
        <item>Приложение в AppGallery</item>
        <item>Канал в Телеграме</item>
        <item>Страница приложения</item>
        <item>Список изменений</item>
    </string-array>
    <string-array name="tips_sections">
        <item>Основное</item>
        <item>В разделе «Календарь»</item>
        <item>На экране чтения</item>
        <item>В разделе «Поиск»</item>
    </string-array>
    <string-array name="share_list">
        <item>Заголовок</item>
        <item>Содержимое&#160;</item>
        <item>Ссылка</item>
    </string-array>
    <string-array name="search_mode_results">
        <item>Новый поиск</item>
        <item>Искать в найденных текстах</item>
        <item>Искать в найденных абзацах</item>
    </string-array>
    <string-array name="search_options">
        <item>Обратное направление&#160;</item>
        <item>Учитывать регистр</item>
        <item>Поиск по словам</item>
        <item>Учитывать приставку</item>
        <item>Учитывать окончание</item>
        <item>Все слова</item>
    </string-array>
    <string-array name="endings">
        <item>его</item>
        <item>ого</item>
        <item>ями</item>
        <item>ьми</item>
        <item>ось</item>
        <item>ешь</item>
        <item>ишь</item>
        <item>ете</item>
        <item>ите</item>
        <item>ся</item>
        <item>ым</item>
        <item>ую</item>
        <item>ей</item>
        <item>ая</item>
        <item>ый</item>
        <item>ий</item>
        <item>ые</item>
        <item>ое</item>
        <item>ем</item>
        <item>ет</item>
        <item>ит</item>
        <item>ем</item>
        <item>ут</item>
        <item>ют</item>
        <item>ат</item>
        <item>ят</item>
        <item>ах</item>
        <item>ев</item>
        <item>им</item>
        <item>их</item>
        <item>ой</item>
        <item>ом</item>
        <item>ам</item>
        <item>ов</item>
        <item>а</item>
        <item>ы</item>
        <item>у</item>
        <item>е</item>
        <item>о</item>
        <item>и</item>
        <item>я</item>
        <item>ю</item>
        <item>ь</item>
        <item>й</item>
    </string-array>
</resources>