<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="time">
        <item>секунду</item>
        <item>&#160;секунд</item>
        <item>&#160;секунды</item>
        <item>минуту</item>
        <item>&#160;минут</item>
        <item>&#160;минуты</item>
        <item>час</item>
        <item>&#160;часов</item>
        <item>&#160;часа</item>
        <item>день</item>
        <item>&#160;дней</item>
        <item>&#160;дня</item>
        <item>&#160;назад</item>
    </string-array>
    <string-array name="cabinet_main">
        <item>Восстановить доступ</item>
        <item>к личному кабинету</item>
        <item>Зарегистрироваться</item>
        <item>на Сайте Откровений</item>
        <item>Статистика</item>
        <item>Ход трансформации внутреннего “Я” Единомышленников</item>
    </string-array>
    <string-array name="cabinet_enter">
        <item>Передать ощущение</item>
        <item>Моя анкета</item>
        <item>Мои Единомышленники</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_title">
        <item>Добро пожаловать!</item>
        <item>О меню</item>
        <item>Как загрузить все материалы?</item>
        <item>Начальный экран</item>
        <item>Круглые кнопки</item>
        <item>Кнопка «Обновить?»</item>
        <item>Надпись «До Посыла...»</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_content">
        <item>Это приложение является неофициальным клиентом к сайту «Благая Весть». Приложение загружает материалы сайта на ваше устройство, и в дальнейшем их можно будет изучать без доступа к интернету. Материалы предоставляются без какого-либо смыслового изменения, и я, разработчик приложения, за их содержание ответственности не несу.\n\n
Об проблемах и предложениях писать мне на почту (нажмите на «i» и «Написать разработчику»).\nЮрий Тихомиров</item>
        <item>Чтобы перейти в другой раздел – проведите пальцем от левого края экрана вправо и откроется меню со списком разделов (на планшете это меню открыто сразу). В дальнейшем, этот список будет пополняться. На экране чтения это боковое меню содержит другие команды – рекомендую ознакомиться.</item>
        <item>Кнопка «Загрузить всё» (белая стрелка, указывающая вниз) позволяет загрузить с сайта все материалы. Находится эта кнопка наверху справа или в левом меню.</item>
        <item>Начальный экран - первое что видно при запуске приложения, точнее - мерцание звезды.\n
Во время её мерцания происходит обновление календаря (не чаще раза в час и, разумеется, если доступен интернет).\n
Чтобы пропустить это и сразу открыть приложение - нажмите «Назад».</item>
        <item>Внизу справа можете встретить круглые кнопки:\n
- стрелки по кругу – обновить текущий список или месяц календаря;\n
- урна – очистить список;\n- стрелка влево, срелка вправо – листание журнала;\n
- цифры – количество элементов в списке непрочитанного (по нажатию он и откроется);\n
- галочка – ОК, применить, добавить, войнти;\n
- крестик – закрыть список непрочитанного или выйти.</item>
        <item>Если внизу справа написано «Обновить?», значит текущий список не обновлялся более суток. Нажмите на эту кнопку, и он обновится.</item>
        <item>Время до Посыла округляется в меньшую сторону.\n
Нажав на надпись «До Посыла...» можно её скрыть на две секунды - затем она вернется.\n
На экране чтения эта надпись скроется от нажатия по любому месту, однако, после прикосновения сразу появится.</item>
    </string-array>
</resources>