<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="time">
        <item>секунда</item>
        <item>&#160;секунд</item>
        <item>&#160;секунды</item>
        <item>минуту</item>
        <item>&#160;минут</item>
        <item>&#160;минуты</item>
        <item>час</item>
        <item>&#160;часов</item>
        <item>&#160;часа</item>
        <item>день</item>
        <item>&#160;дней</item>
        <item>&#160;дня</item>
    </string-array>
    <string-array name="cabinet_main">
        <item>Восстановить доступ</item>
        <item>к личному кабинету</item>
        <item>Зарегистрироваться</item>
        <item>на Сайте Откровений</item>
        <item>О регистрации</item>
        <item>участников Движения</item>
        <item>Статистика регистрации</item>
        <item>Единомышленников на Сайте</item>
        <item>Статистика</item>
        <item>Ход трансформации внутреннего “Я” Единомышленников</item>
    </string-array>
    <string-array name="cabinet_enter">
        <item>Моя анкета</item>
        <item>Мои Единомышленники</item>
        <item>Подсказка</item>
    </string-array>
    <string-array name="search_mode">
        <item>Искать в Посланиях</item>
        <item>Искать в Катренах</item>
        <item>Искать в заголовках</item>
        <item>Искать по всем материалам</item>
        <item>Искать по дате</item>
        <item>Искать в Посланиях и Катренах</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_title">
        <item>Добро пожаловать!</item>
        <item>Обратная связь</item>
        <item>О меню</item>
        <item>Как загрузить все материалы?</item>
        <item>Звезда при запуске</item>
        <item>Значение значков</item>
        <item>Кнопка «Обновить?»</item>
        <item>Время до Посыла</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_content">
        <item>Это приложение является неофициальным клиентом к сайту «Благая Весть». Приложение загружает материалы сайта на ваше устройство, и в дальнейшем их можно будет изучать без доступа к интернету. Материалы предоставляются без какого-либо смыслового изменения, и я, разработчик приложения, за их содержание ответственности не несу.\n\n
Об проблемах и предложениях писать мне на почту («Обратная связь»-«Написать разработчику»).\nЮрий Тихомиров</item>
        <item></item>
        <item>Чтобы перейти в другой раздел – проведите пальцем от левого края экрана вправо и откроется меню со списком разделов (на планшете это меню открыто сразу). На экране чтения это боковое меню содержит другие команды – рекомендую ознакомиться.</item>
        <item>Кнопка «Загрузить всё» (белая стрелка, указывающая вниз) позволяет загрузить с сайта все материалы. Находится она наверху справа или в левом меню (на планшетах).</item>
        <item>Во время мерцания звезды подгружаются объявления и происходит обновление календаря или сводки (не чаще раза в час и, разумеется, если доступен интернет).\n
Чтобы пропустить это и сразу открыть приложение – нажмите «Назад».</item>
        <item>Вы можете встретить следующие значки:\n
&#160;- стрелки по кругу – обновить текущий список или месяц календаря;\n
&#160;- цифры – количество элементов в списке нового (по нажатию он и откроется);\n
&#160;- урна – очистить список;\n
&#160;- стрелка влево, стрелка вправо – листание журнала;\n
&#160;- крестик – выйти из кабинета;\n
&#160;- галочка – ОК, применить, добавить, войти;\n
&#160;- лист с тремя строками и загнутым углом – открыть меню «Случайные»;\n
&#160;- шестеренка – открыть параметры.</item>
        <item>Если внизу справа написано «Обновить?», значит текущий список не обновлялся более суток. Нажмите на эту кнопку, и он обновится.</item>
        <item>В настройках есть опция, позволяющая этот отсчёт вывести в нижний левый угол экрана.\n
После чего, нажав на надпись «До Посыла...» можно её скрыть на две секунды – затем она вернется.\n
На экране чтения эта надпись скроется от нажатия по любому месту, однако, после прикосновения сразу появится.\n
Время до Посыла округляется в меньшую сторону.</item>
    </string-array>
</resources>