<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="time">
        <item>секунда</item>
        <item>&#160;секунд</item>
        <item>&#160;секунды</item>
        <item>минуту</item>
        <item>&#160;минут</item>
        <item>&#160;минуты</item>
        <item>час</item>
        <item>&#160;часов</item>
        <item>&#160;часа</item>
        <item>день</item>
        <item>&#160;дней</item>
        <item>&#160;дня</item>
    </string-array>
    <string-array name="cabinet_main">
        <item>Не открывается?</item>
        <item>Возможно необходимо воспользоваться VPN</item>
        <item>Восстановить доступ</item>
        <item>к личному кабинету</item>
        <item>Зарегистрироваться</item>
        <item>на Сайте Откровений</item>
        <item>О регистрации</item>
        <item>участников Движения</item>
        <item>Статистика регистрации</item>
        <item>Единомышленников на Сайте</item>
        <item>Статистика</item>
        <item>Ход трансформации внутреннего “Я” Единомышленников</item>
    </string-array>
    <string-array name="cabinet_enter">
        <item>Моя анкета</item>
        <item>Мои Единомышленники</item>
    </string-array>
    <string-array name="search_mode">
        <item>Искать в Посланиях</item>
        <item>Искать в Катренах</item>
        <item>Искать в заголовках</item>
        <item>Искать по всем материалам</item>
        <item>Искать по дате</item>
        <item>Искать в Посланиях и Катренах</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_title">
        <item>Добро пожаловать!</item>
        <item>Обратная связь</item>
        <item>О навигации</item>
        <item>Как скачать всё?</item>
        <item>Значение значков</item>
        <item>Автоматическое обновление</item>
        <item>Время до Посыла</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_content">
        <item>Это приложение является неофициальным клиентом к сайту «Благая Весть». Приложение скачивает материалы сайта на ваше устройство, и в дальнейшем их можно будет изучать без доступа к интернету. С другой стороны, они могут устареть, но есть кнопка/команда «Обновить».
\nМатериалы предоставляются без какого-либо смыслового изменения, и я, разработчик приложения, за их содержание ответственности не несу.\n\n
Об проблемах и предложениях писать мне на почту («Обратная связь»-«Написать разработчику»).\nЮрий Тихомиров</item>
        <item></item>
        <item>На смартфонах и планшетах (в портретной ориентации) есть нижняя панель, на которой самая левая кнопка откроет полное меню.\n
На этой левой кнопке нижней панели может быть цифра, отображающее количество непрочитанных материалов. В таком случае долгим нажатием по ней откроется раздел «Новое».\n
Наверху экрана есть «шапка», которая при прокрутке вниз сворачивается. В развернутом состоянии, на самом наверху, есть надпись «Слова Создателя». Нажмите на неё, чтобы открыть цитату, которая загружается с сайта при запуске приложения не чаще, чем раз в 3 часа. Если нажать на свободное место, то откроется сайт.\n
На планшетах в альбомной ориентации меню «шапка» всегда доступны слева.</item>
        <item>Когда на круглой кнопке (внизу справа) изображена звёздочка, нажмите на неё и выберите пункт «Скачать все материалы».</item>
        <item>Вы можете встретить следующие значки:\n
&#160;- звёздочка – открыть меню команд;\n
&#160;- стрелки по кругу – обновить текущий список;\n
&#160;- урна – очистить список;\n
&#160;- стрелка направо из приоткрытой двери – выйти из кабинета;\n
&#160;- галочка – ОК, применить, добавить, войти;\n
&#160;- шестеренка – открыть параметры.</item>
        <item>Разделы «Сводка», «Объявления» и «Календарь» при открытии раз в 3 часа будут автоматически перезагружаться (обновляться), конечно, если будет доступен интернет. Статьи (например, текст Посыла) – раз в месяц.</item>
        <item>Если нажать на надпись «До Посыла…» в «шапке», то откроется страница «О времени Посыла». Если надпись находится в нижнем левом углу (в настройках есть опция, которая перемещает надпись туда), то по нажатию на неё, временно скроется.\n
На планшетах в альбомной ориентации справа от надписи есть звездочка – по нажатию по ней откроется страница текста Посыла.</item>
    </string-array>
</resources>