<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="changelog">
        <item>- Поправка уведомления об обновлении сводки;\n- Теперь при автоматическая проверки сводки загружаются новые страницы;\n- Поправка загрузки Календаря (загрузить весь данный раздел);\n- Посылы теперь каждый день (отсчёт за 11 часов);\n- Добавлена синхронизация времени с сайтом.
    </item>
        <item>- Восстановлена загрузка списков и материалов;\n- Изменен механизм списка непрочитанного на экране Календаря.
    </item>
        <item>- Исправлены вылеты приложения;\n- Исправлена работа уведомлений;\n- Проверка сводки теперь сразу загружает список, а по уведомлению открывается самая верхняя ссылка из списка.
    </item>
        <item>- Усовершенствован раздел «Поиск»;\n- В разделах «Поиск» и «Журнал» реализована возможность добавить в закладки по долгому нажатию;\n- Небольшие исправления.
    </item>
        <item>(Версия 2.0)\n- Добавлен раздел «Поиск» и поиск на экране чтения;\n- Новый формат хранения материалов – необходимо их перезагрузить;\n
- Новые диалоговые окна (при загрузке экран не погаснет);\n- В разделе «Календарь» и «Книга» нажмите на дату, чтобы быстро перейти на другой месяц и год;\n
- Разделе «Книга» добавлено меню «Случайные» и возможность загрузить Послания за 2004-2015;\n- Другие небольшие изменения и важные исправления.
    </item>
        <item>- Добавлен раздел «Кабинет»;\n- Исправлено открытие ссылок на скачивание в «Главная»/«Видео и пресса»;\n- Небольшие исправления.
    </item>
        <item>- Добавлен раздел «Закладки»;\n- Добавлены команды «В закладки» и «Сбросить масштаб» в меню на экране чтения;\n
- Добавлены объявления на экране Календаря, в списке непрочитанного;\n- Небольшие исправления и добавления.
    </item>
        <item>- Добавлен стартовый экран, на котором обновляется календарь (не чаще раза в час);\n
- Усовершенствованы разделы «Журнал» и «Справка»;\n- В настройках добавлена опция «уведомлять о Посыле».\n
- Исправлены ошибки, небольшие усовершенствования.
</item>
        <item>- Создан интерфейс для планшета;\n- Добавлен раздел «Сводка»;\n
- Добавлен раздел «Настройки»;\n- В разделе «Календарь» к дням Посыла теперь добавляются ссылки на страницу про Посыл;\n
- Теперь, когда список устаревает более чем на сутки, появляется кнопка «Обновить?»;\n- Исправлены ошибки и недочеты.</item>
        <item>(«Благая Весть»)\n- Раздел «Главная»;\n- Раздел «Календарь»;\n- Раздел «Книга»;\n- Раздел «Журнал»;\n- Раздел «Справка».</item>
    </string-array>
</resources>